(轉台)本地Indie嘢推出冬日浪漫(心碎？)單曲

「去年冬天，我們相遇了。
然而隨著夏天悄然離去，你出發去了英國約克 — 世界的另一端，那個比香港冷很多的地方。
而我，獨自一個留在華蘭路，那個曾經被稱為『我們的家』的蝸居 。
至於那份近乎歇斯底里的眷戀，實在太沉重、太揪心了；
於是我將思念埋藏在聖誕節乾涸的土壤，這樣就不會再發芽了啊。」

📢立即收聽香港另類搖滾樂隊🎸The Flashback冬日浪漫(心碎？)單曲《Wintertime》

⬇ 立即觀看 Watch it NOW ⬇
FULL MV:

—————————
希望各位巴絲打多多支持

舊歌推薦
What R U Waiting 4 (Official Music Video)

---------------------------------------------------------
Replay (Official Music Video)

------------------------------------------------------
Down By The River (Music Video)

Awaken The Power (Audio)

Push